有無老餅討論下dos game

金庸群合傳應該都叫最經典
仲有隻鹿鼎記都好正
當時唔識玩無爆到機 而家好想玩返
大家知唔知有咩途徑可以玩返dos game

好似係一開始有雙兒跟住果隻，幾好玩

Indiana jones The Fate of Atlantis
Sam & Max
波斯王子

唔係呢隻
但呢隻我都有玩
幾正